呢個求職網份份工過百萬,不得了#run#dog #:P#dog

見成之後出唔足糧
告唔告得

屌,自膠
13個月咁解.....................

搵庇護工場唔係呢到搵喎